朱凱廸喪屌民間記者會：一個網絡平台透過幾個蒙面人和記者........

（連登網民，對不起，令你們誤會了我的留言是「嘲諷」。我不單不是嘲諷，而是驚訝得不懂得形容。正如頭先直播中一個留言所說，這個記招是幾天以來最有正能量的時刻，雖然我仍在思考正能量的來源。大家加油。）

不分化

Btw,CHD唔好玩曲比較好

推出熱門

推

上

推 不分化 唔好自己人分化自己人！

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

咁唔係點呀 你要唔要做番D野 唔係唔該收皮

我覺得佢好慘😂

光復香港 時代革命